進擊的巨人88話情報

網頁版個開post鍵呢？

小弟係巨人愛好者，唔同既時期寫過幾篇分析文，呢篇係我兩個月前係百度打既分析文。

呢篇文目前有兩點係大概估中
1.無腦巨人由巨人族近親所變，而非人類。
2.九大巨人之力只有短暫有時效，所以需要不斷搵年輕人繼承。

可唔可以轉post 到d 度
百度網頁版好柒 又有時要係留言搵你講的情報/重點好煩

英文生肉

痴線
最後果句
雞皮都起埋

跟住要奏起呢首歌

點解網頁版冇左個大回復鍵

我搵左好耐, 以為自己眼花

點撳出黎

搶井台主post?